[黃色經濟圈] 黃店互相幫黃店宣傳有冇得諗?

咁樣可以等大家認識多啲黃店，又可以搞好經濟圈。有陣時睇下有冇協同效應可以出到黎。就好似avengers咁，互補需求。

建議:
1. 搞黃店之間既crossover優惠
2. 搞黃店之間既供需求鏈
3. 搞黃店之間既crossover菜式

e.g. :
1. 於黃色雞蛋仔店買野食後可於黃色飲料店有9折優惠。(食完野口渴想飲野)
2. 相同原材料既黃店，開心share供應商，採取團購模式減低成本。
3. 雞蛋仔豬扒飯，珍珠奶茶公仔麵
4. 團購券(一張券包括幾間黃店既餐)

btw 最好有個組織/團體去搞

啱 其實成日肥晒一兩間真係唔太好

龍門 水門 呢啲

唔係話肥佢地唔好，但都要幫手其他冇咁出名黃店。龍門做到咁出面要受勁大壓力，有好多小店受唔起，只能低調撐但變相冇乜人識

puush

最好開間社企去做
又可以請返手足幫手

[緊急 推到完場] 原來冇人知今晚8點係有公務員記者會??

其實要，食肥晒一兩間，其他黃店死都係唔work。

如果整個黃店food panda 呢? 可以請手足幫手送, 幫補下佢地

pushhhh

直接做foodpanda 踢晒啲藍店單，等佢地乞米
剩做黃店，可攻可守

push

掂喎

淨係呢幾樣已經創造左工作機會又可以幫到無工開既手足
而且隔離POST話成立工會 亦都可以整埋連豬認證 有陣時食飯前開APP睇真係有D麻煩 而且驚佢又未UPDATE 唔想再比錢班牛屎佬 福健佬 用黎打手足

贊成

根本應該成立黃店公會
入會既商店互相合作優惠
公會亦都可以集合力量去資助抗爭
公會亦都可以自我審核店鋪是否黃店
而公會成員可以由咁多個店鋪
加顧客憑光顧單據去投票選出成員

推 架空霸權

而且而家係入面坐緊既手足出到黎都唔洗驚 有工會有我地幫你地搵到份好工 加上出面周不時都有POST問點解無人幫襯 一黎唔知真定假 二黎唔出名既黃店真係唔識
最重要係各行各業都有黃店 例如做飲食 搵返黃食物廠黎入貨 如果無既我地自己開返間又得

黃店互認機制 Yellow Shop Recognition Protocol (YSRP)

企業之間邊過 YSRP 進行優先交易，將機制外既企業排除在外，實行超級保護主義

向光時入貨有冇得諗。幫到光時又可以令光時拿貨量大左，變左可以再低d價問供應商拿貨。

咁可能要搞埋黃色JobsDB, 俾願意請手足既良心僱主登ad 請手足

第三個不了
其他好好
推

姐妹餐廳計劃，帶負責人去其他黃店食飯傾計，等同區黃店可以互相認識同照應

係工會登登記左連豬認證既話 係工會搵工又得又放心

我地要做到良幣驅逐劣幣 呢個世界邊個有錢就邊個話事 諗諗下其實好大發展空間

其實係又幫到真香港人，又降低到成本，又搵到錢既project

我覺得咁係好主意，黃店推介黃店，或黃店cross over 黃店，大大減低撞中藍店扮黃既機會。就算唔係話乜嘢互相優惠。擺疊傳單係黃店已經幫到好多。